［steam］正版L4D2開場插件問題

幾年前係玩vlan嘅l4d2，
啲朋友都會開插件場黎玩，
最近同啲朋友買左正版steam l4d2，
想問下各位巴打點樣係正版l4d2整開場插件？

我知道有好多形形色色嘅插件，
但想搞先整返個開場插件，
上網揾過好多人都講sourcemod 但完全唔識搞
求指教

網上有哂圖文教學喇喎

巴打有冇網址？